港女奉子成婚被迫住男家公屋 呻公屋殘舊居住環境複雜要求搬回娘家私樓

本港住屋問題嚴重，有公屋男近日在網上發貼求助，稱原本與居住私樓的女友計劃好，婚後搬出去住私樓，豈料女友意外懷孕，奉子成婚，花費不少積蓄，遂搬入公屋與男家同住，惟妻子抱怨公屋殘舊，稱想回娘家暫住。

該名公屋男近日在「香港討論區」發貼，題為「住公屋係咪一段新婚關係嘅毒藥？」樓主指，自己從小住公屋，妻子未結婚前住私樓。拍拖期間，妻子已講明，不論租或買，總之婚後不住公屋，一定要搬出來住私樓。

樓主稱，故此他努力儲錢，豈料妻子婚前意外懷孕，只能奉子成婚，由於結婚花費不少積蓄，再加上要儲錢為孩子出世後做準備，經細想後，最終決定與妻子搬進男家，與父母同住。

不過，樓主稱，妻子搬進公屋僅兩星期，已有很多抱怨，"怨屋企又殘又舊，怨呢頭好雜，甚至連屋企上網都可以拎黎罵一餐。琴晚佢話想暫時分開下，想返娘家住，我都唔知點好。"

貼文一出引起網民熱議，有網民叫樓主體諒下妻子，「一來佢未習慣住你屋企，二來陀B辛苦會影響情緒，返娘家有外母照顧，未必係壞事，你繼續努力揾多啲奶粉錢同哄多D老婆。」；有網民提出樓主搬進女家住；亦有網民稱，「好多住公屋都好有錢」；另有網民直言，「最大問題係要同埋你屋企人一齊住先慘。」

有公屋已經係人生勝利組啦
仲嫌三嫌四

亦有網民稱，「好多住公屋都好有錢」

同意

落左佢
跟著同佢分手

意外懷孕炒車.jpg

公屋窮鬼害死人， 佢外父外母又會肯俾個女嫁佢

**意外懷孕**

又係無錢學人生仔系列

咩叫意外懷孕？
唔小心仆親 跟住入左？

係人地本身有私樓呀

私樓供餐死
邊似公屋咁平租可以儲到錢
我識唔少公屋富戶有錢過私樓

我覺得冇所謂 如果唔洗額外比錢 不過兩家家長接見時間要安排得好

無錢就戴套扑野啦
根本結婚就唔應該繼續同屋企人住
已經係另一個家庭，另一種生活模式
仲一齊住咪搵交嗌

住慣私樓點會慣公屋
尤其係女人

爸爸唔好唔要我

正常啦 我係女都會咁做啦
Btw點樣意外懷孕？聖母瑪利亞？

短視
過年睇吓D人揸乜車返公屋同老豆老母食飯啦
benz寶馬audi蓮花乜都有，儲到舊錢先有得諗其它野架嘛
除非本身好有貨，唔係出去租私樓，每月可用資金少過你住公屋

住公屋都學人溝女

入咗仲要畀條女夾住
唔射都唔放返出黎
擺明係條女既問題

同埋老公搬去娘家囉，唔係點。

又係呢啲"意外"

公屋仔追私樓女
兩個都弱鳩智

窮人生仔正仆街

我屋企其中一格廁所都買得起 benz寶馬audi蓮花

我以前聽過
ex 既好姐妹個女性朋友
真係咁對d 男友，仲要打野戰
話咁先夠刺激

我果陣聽到>>

但係嗰個唔係佢

好心一係戴套一係食藥
安全期都已經係底線，仲要前提係條女經期準
窮人生仔正仆街

冇錢學咩人整色整水，去婚姻登記處簽個名咪完囉

搞婚禮＆住公屋／唔搞婚禮＆住私樓

智障到咁都唔識揀

佢同公屋窮人一齊已經係錯誤

我女朋友話結婚後要住我而家間公屋
而家嗰2個單位話要俾晒佢收租做家用。
反而我唔想住公屋住咗幾十年想轉新環境

d人話生女要貴養嘅因由。

條女人生已完

港女就算條仔屋企私樓1000尺都唔會想住

意外懷孕
有幾意外呀

淨係識講公屋都有人有錢
問題係唔係你有錢呀ma

Post哩啲文一定全部鬧爆女方
因為連登最多元天屯公屋仔

咪搬返娘家住各有各住，男人最開心

公屋撚全面進場

新公屋同舊公屋又真係差好遠

後者條走廊日頭都好陰森

向西聞記

睇咩公屋 舊公屋冇裝修直接住 又住得耐果d 又殘又舊又冇房 4,5個人逼係個300呎都唔夠既空間 仲要大肚 頂唔順好正常

公屋學人識女 咪害人啦

所以話冇錢你就咪撚生喇，咸濕就去叫雞喇

害自己又害咗個女仔，跟住害撚埋個細路，自己搵嘢嚟煩，on99

結婚係窮撚結㗎咩，冇撚人會可憐你

奉子成婚係咁解嘅咩

唔係要2000尺容易懷孕咩？

識個公屋仔娶私樓女生三個女仲想生

係啊公屋我都知有好多有錢佬，但睇香討而條友似係窮嗰班囉

公屋多富豪
某上市主席都留個公屋單位
識人住公屋揸林寶
仲有冇？

港女：明明計好安全期，又外射，都大肚，唔係意外係乜野

成件事錯晒啦
1.住開私樓叫人住垃圾房
2.四，五條友迫喺間細單位，仲要夏天
3.無錢學人結婚

可能屈分戶，生得越多越快有屋

講到個未婚妻好似無性繁殖咁自己意外大肚，唔想咁快生仔就戴套啦

上下隔床個集

公屋停車場靚車多過私樓

其實全12集都好好睇,除左台灣兩集之外

富養都冇用
養到佢以為世界無憂無慮唔睇錢就嫁

晴報？

住公屋除咗要忍受公屋環境之外，仲有佢屋企人d公屋窮人思想

悲劇不停發生

四五點熄冷氣唔開窗
話啲冷空氣困係間屋到夠涼

根本唔係公屋問題
係同你老豆老母住先係問題

個女仔住慣私樓，真係幾難習慣公屋

臭閪大埋個肚自己埋單啦

真 我地公屋仔個個揸林寶
一年去幾次歐洲

公屋狗累人累秒 留返你屋企打飛機算吧啦
連公屋妹都會揀私樓仔

拍拖果陣唔知既咩
唔諗長遠D

On9 問住外家借錢買樓先啦屌

你諗清楚先好結婚

生咗就一生
襯依家岩岩開始大肚 落咗佢
之後分手 否則後悔一世

個男人都幾失敗 要個老婆陪你捱

唔明點解個個話台灣兩集唔好睇
我覺得幾好 有甜蜜又有恐懼feel
有咩缺點？

同文中主角有乜關系?

正路啦
連登仔講到公屋仔就純情專一，私樓仔就又花心又勢利
問心，俾你係女，你都想揀私樓仔啦

碌架床現實版

鄉土
完

就係無啦啦結尾玩估你唔到既藍鯨
完全九唔搭八
破壞哂之前果四十分鐘

連登仔

大量公屋仔搞私樓妹將會係啟德上演

咩私樓咁撚大分別
除非講緊複式果d啦
唔係點會住唔慣
利申：普通私樓

私樓有呢D嗎

夏天好多阿伯幾日唔沖涼，同佢地一架lift你會想即時嘔出嚟
如果隔離屋係執垃圾紙皮嘅，分分鐘惹一大堆甲由老鼠(自己youtube “公屋”,”過萬隻曱甴”，之前有一單)
仲有好多家暴個案，精神病人嗰啲

如果怕有b
又想中出
可以試下玩後庭

擘大個西俾人中出又嫌人窮

香討仔condon都冇錢買學人屌閪

好在女家有d錢
唔係就攬炒 一世係咁先
搬去女家度住啦 做得出窮人生仔呢樣仆街野 唔差在啦

毒撚都幾失敗,冇個女人同你捱

點解?

又未必
十幾年前我出去WET,
識到班男男女女
有D女仔朋友果陣又落仔又濫交又剩
咪一樣有傻仔埋單娶佢
仲要唔係好靚女果D

女人生完仔,係吸引到人既跟本唔會點跌價

點撚樣意外懷孕呀

ha b 都係住公屋！

公屋真係連上網都麻撚煩成日斷線

典型窮撚思想
住私樓啲人一個月揾既錢多過班公屋慳一年租

係咪有人迫佢地搞結婚？冇錢就簽個紙算啦

公屋仲要同男家父母一齊逼

我係果條女嘅話，真心愛你陪你住公屋又點話

但要同老爺奶奶同住就真係不了分手做單親媽好過

係

細個住公屋，環境真係差少少，而且品流複雜，又有痴線佬，後尾搬居屋環境好超多，最緊要無乜癲佬同死飛仔

有錢有撚用咩

我都有屋企人幾十年前買左公屋 係可以豪裝養靚車呀 但間屋細到十幾步行哂 仲要次次入去探佢都聞到走廊有尿味 樓下又多廢老傻佬痴線佬聚集 真係入一入去都搞到人精神緊張 命都短幾年啦

用十靚萬裝裝佢都OK嘅

柒到

住公屋可以好有錢

不過個個唔係你囉

奉子

點解會同個公屋仔拍拖

抵啦 中出得你咁爽？

公屋富戶
有幾多個係
窮人真係好慘
我唔信會裝修到間屋好靚

安慰自己

無啦啦同d公屋父母住真係大唔大肚都出事

中出即飛啦！睇唔起住公屋

有時真係有d尿味，d人痴撚線

已搬離屋村

車會貶值
樓會升值

邊個短視我相信大家都睇得出

一格五十個？
住邊 一呎五皮

你get到我個重點係叫人買車?......

公屋撚成日笑居屋都係同公屋一撚樣
住咁多年居屋都冇奇怪野
一去公屋地方，見到周圍又污糟又多怪人

通地都係痰

岩啊

大家都係20幾年樓齡
公屋無論裏裏外外好多都係殘殘舊舊
因為佢哋唔會錫住用